In de trance van drie dagen geleden stuurde de graaf haar zijn geest om haar te lezen geest; of meer zoals hij haar meenam om hem te zien in zijn aardkist op het schip met water snellen, net zoals het vrij komt bij opkomst en zon.
